“最先進的搜索引擎使用排名管道，其中高效的第一階段使用查詢從文檔集合中獲取初始文檔集，然後一個或多個重新排名算法改進和刪除排名。” 谷歌通道索引可以利用BERT嗎? 2020年10月29日|搜索引擎土地 
 如果你選擇了正確的頁面進行刪減和推廣，你應該會看到關鍵字排名的提升。 PageRank雕刻:如何從你的鏈接|Manick Bhan | 2020年10月26日|搜索引擎觀察 
 目前還不清楚那些沒有被國家削減的人是否有投票權——如果他們這樣做了，可能會面臨起訴。 《邁阿密先驅報》和《坦帕灣時報》2020年10月7日，ProPublica網站報道 
 我一直在尋找關於如何讓樹莓變成水果和如何正確修剪玫瑰的視頻，這比Netflix要有趣得多。現在就可以做的11個偉大的微冒險|The Editors | 2020年10月1日|Outside Online 
 我想對我們中的一些人來說，也許它會教會我們減少生活中一些不必要的旅行。 Covid-19對城市(和婚姻)意味著什麼? (第410集)Stephen J. Dubner | 2020年3月26日|魔鬼經濟學 
 年輕的法國雕塑家普呂恩·諾赫伊(Prune Nourry)就是這樣一個例子，她去印度創作了一件詮釋女性的藝術作品。 法瑞爾的“GIRLS”展覽明星… Liza Foreman | 2014年5月29日|DAILY BEAST 
 我們在麵包店做了西梅巧克力軟糖蛋糕，它讓所有人都目瞪口呆。 新鮮精選|Matt Lewis Renato Poliafito | 2010年10月1日|DAILY BEAST 
 於是，哈德吃了一大塊李子派作為結束。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓 
 在空閒的時候，我也常常修剪一下，所以到夏天結束時，已經完成了相當大的整修工作。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓 
 他告訴我種土豆和修剪蘋果樹的正確方法，我們的交流充滿了豐富的內容。 和藹的陌生人|彼得·麥克阿瑟 
 修剪醋栗樹和醋栗樹很簡單。 體育書籍:|威廉·馬丁 
 梅樹接受了這個好消息，低聲對杏樹說:“是個男孩。” 《加州女孩》愛德華·埃爾德里奇